第一次買鏡頭去邊好？

想慢慢問+試清楚
平平地有冇好推薦

利申：650d新手

買二手

第一次買鏡前 先諗好影個方向(需求)同筆直 縮細範圍
考唔考慮買二手 上網睇清楚啲價(肥花/Price...)

到你真係在場試時 基本上無人會催你嘅

上網？
Dcfever?

650d鏡頭打咩關鍵字？
咩都唔識
有google過下
有冇好網站介紹

650d係用EF接環(ef-mount)
舉個例你可以上:
打ef mount去搜尋 你無論上網搵 同去舖頭睇 都係要記住你係用EF接環

感激不盡 巴打

唔駛客氣